有無人睇 PlayStation experience 2016?

live in 5 minutes

而家講緊乜

張圖右手邊令我會諗會唔會有GT sport消息

uncharted Chloe

capcom vs marvel 4

d人好嗨

PATAPON

竟然有生之年有新一集

remaster姐

劉明一身蟻

一路睇阿記一路睇psx

Wtf
The last of us

part2

之後仲有冇？
無ff7 remake

the last of us part2

playstation又贏一仗

基本上全晚都關naughty dog 事， 隻古惑狼本身又係佢地， Neil druckmann 真痴線佬

訓醒見到有TLOU2真係好激動